\beginsong{Stagioni\tiny\\Seasons}[by={L. Albertelli -- B. Taupin -- E. John}]

\beginverse
Ecco \[G]che il \[7+]tempo cambia \[C/G]già,
comincia qui un nuovo ciclo or\[G]mai,
e sento \[G]che la \[7+]mia stagione è \[C/G]qui,
fa freddo ma c'è il fuoco acanto a \[G]te.
Di fuori \[F]no un \[C/E]suono non c'è \[G]più,
le sta\[F]gioni stan dor\[C/E]mendo intorno a \[D7]noi,
scorre \[G]acqua nuova \[7+]dentro agl'occhi \[C/G]tuoi,
come è \[A-/G]strano essere amanti io e \[G]te
era\[A-/G]vamo solo \[C/G]amici io e \[G]te.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
E così la vita cambia in me,
io amo te, la mia parola è sì,
impazzirà nel buio la città
che chiaro c'è che pace insieme a te.
Ma come mai il tempo fugge già,
le stagioni ora sono realtà.
È tornato il vento e l'amore va,
com'è strano essere amici io e te,
eravamo ieri amanti io e te. 
\endverse
\endsong
